# Reboot – Neuer Webserver, neue Blogsoftware, neues Design
> 23. Januar 2017 von ragnar

Tscha… so siehts aus. Ich wollte weg von WordPress und bin bei Blogotext gelandet. Schicke, kleine Software auf Basis von PHP und SqLite. Hier werd ich mich mal austoben